其實呢塊葉食唔食得？

好補的

食得，有時天婦羅都係炸呢塊葉

食得，有時馬明都係食呢塊葉

一定係整乾佢，加埋啲花roll入煙

用黎清口臭

紫蘇

食得，有時草泥馬都係食呢塊葉

食得
尤甚啲wasabi 好嗆

食得

唔撚係掛葉

拎黎比你食完抹嘴～

包住海膽食

食得，有時草泥馬痾出嚟都有呢啲葉

間嘢靠得住就食
靠唔住嘅驚佢recycle...

底有菜蟲卵

屌你失業食咁好既

紫蘇葉黎

咁咪有牙祖d屎味

有開工啦
今日想食好少少

食得呀
但佢味偏重
撕一少口就好夠味

食完日本野怕你肚痛，果塊葉用黎抆屎用